人大左先發現原來好多人都會出軌

屋企比較保守 由細到大都無聽過身邊D人出軌 以爲係電視先會有既野
但唔知咩事一大個左之後就聽到好多人比人帽左/派帽 真係每個月都聽到一單
係我以前on9 定時代唔同左喇

係佢地on9

人在江湖

老土講句呢種人真係搞到我唔敢付出太多

依嫁啲年輕人好鬼鍾意問人你A幾
嗰個都A1A2咁
有啲話自己A5A6仲好鬼得戚
唔講唔知原來真係同做鷄有咩分別

呢個真大大聲同人講自己係雞

身邊有FD, 因為1個月先見得2 3次女友, 又唔係次次有得扑野, 佢有性需要底下,佢間唔時會叫下雞。 但仲係好愛女友, 點睇

現實比電視電影更荒謬

唔識自己買飛機杯既

大大聲話你知?

付出過極多，好愛一個人
最後戴咗唔只一頂帽
身邊亦成日聽有人結咗婚有小朋友都重係偷食
乜嘢係 愛情 婚姻 承諾
我都已經唔知道

出軌正仆街 有報應

係你活係一個好保守既家庭
令你覺得出面個世界都係咁
你屋企人會唔會同你傾出軌呢啲話題？

拍拖即係做雞？
使唔使拍一次就一定要結婚

你係咪以為自己搞掂同 同人地一齊搞掂係同一回事
咁唔會有性工作者啦

既然玩唔定仲結婚做乜

叫佢快啲去死 死咗就冇性需要

咁又唔好咁灰
好多野係相對
係林林總總既夜色生活同時都有好多純品乖仔乖女既
連登已經有一班啦
不過同時係睇你遇到咩人姐
可能你遇到個純既 可能你遇到個玩開但係佢角度佢遇到你令佢定落黎既又有 咁多可能你諗咁多做
啱咪一齊唔啱咪分開 睇到一定要一生一世咁重做乜 一定得架咩 努力左大家都係行唔到落去唔通仲逼大家一齊？

出軌係本能 忠誠係選擇

到你去到咁上下
你會發現身邊啲frd點解會變到咁。。。